迪馬美斯費蘭尼 柏度韋碧克

迪馬美斯費蘭尼 柏度韋碧克
車仔水晶宮拜仁 狼隊切爾達朗斯巴塞

......

好撚尷尬